林鄭開個記招，又改口號，又話勇武要退場，又話失民心，乜乜柒柒

首先

1）點解會理林鄭講咩？ 係咪痴撚左？

2）如果因為你個口號就唔撐你，你有心跳佢都唔撐你架啦！
可唔可以make sense 少少呀唔該！？

3）勇武難得搵到個方法，真係be water 狂快閃，撚到班狗趴係度，然後要退場？
你驚會成功呀？

近兩日班狗已經係拉平民（當然都苦了平民，但係佢地基本上連起訴都好難做到）
比較高風險full gear 既手足已經係極少極少被捕
即係效果大，成本少
你真係咁驚個運動會成功？

4）又話放火失民心
如果因為你係尖咀扔磚扔落警局入面d車度，玩火就唔支持你
哩d本身都唔係同路人，一係藍絲，一係就超級左膠，基本上612，之後既圍警總，71入立會佢地心底都係唔同意，不過政府太柒，反對聲音太浩大，佢地唔捨得切。而家見有位入，就即刻切！

學毛主席講，革命唔係請客

你要罷買你自己罷，冇人阻住你，我亦都會支持你
但係點解要攻擊勇武？
人地放火關你撚事？
咩叫兄弟爬山，各自努力？
你就係爬山，人地唔係？

你地一直心痛前線比人拉，比狗打
而家人地搵地方法安安全全，你就叫人退拿？
驚人地搶晒風頭定驚會光復香港成功，然後你班左膠會收皮？

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幫你推左

比負評既人出聲

我知好撚多假accont，左膠係度帶風向

come on，話我聽點解負皮

push

正皮ed

咁多個敢負評都冇人出聲？

推

兄弟唔好卑啲正負評動搖，我地咁多個星期既努力唔會白費！

無大台 不分化 不割蓆！

「咩叫兄弟爬山，各自努力？你就係爬山，人地唔係？」

有人勇武抗爭，亦都有人開嘉年華，
就當佢地係出來打飛機，但都係想表達意見，

“A revolution without a dance is not a revolution worth having”
— Vendetta

沒有完美嘅抗爭，大家一齊改善！